TWICE 舊作人氣依然火熱 〈TT〉MV 觀看次數破五億！

時隔一年四個月，TWICE 的 “TT” MV 觀看次數再度跨越新門檻，恭喜她們！

今天（22 日）傍晚七點左右，TWICE 發布在官方 YouTube 頻道上的 “TT” MV 觀看次數跨過了五億大關，

2016 年 10 月 24 日發行的 “TT” 收錄在 TWICE 的迷你三輯〈TWICEcoaster: LANE 1〉中，配合當時接近萬聖節的氣氛，九人在 MV 中化身成多個經典電影或卡通角色，加上種毒性強烈的歌曲，讓這支 MV 在發行後立刻掀起熱烈迴響。

目前 "TT" 是 TWICE 的 MV 中觀看次數最高的一支，此外她們還有 "Likey"、"Cheer Up"、"What is Love?"、"Like Ohh-Ahh"、"Heart Shaker"⋯⋯等 11 支破億 MV。

典同我地Twice鬥

5億咁撚少就慳啲啦
bts bp屌打

2020=Twice's year

好想Red Velvet紅過twice

難啲
雖則我都覺佢哋五個好啲
但論音樂
其實twice好聽啲

Rv輸twice一個定延

非

魯肉飯凍啦
食左先啦

已經紅過啦 RV又有戲拍又多綜藝過Twice咁多
不過睇完上年同今年idol票選Twice連業界都認同係勁嘅

Twice最新隻日本碟論歌嚟講係唔錯

我都想
間公司要比啲力唔好比埋啲垃圾歌佢地

Uber uber

Wendy